【木工】木蠟油

有冇人用過木蠟油嚟油木板
我油完2日左右卒落去都係油嘅
已經用布卒過拋過光
算唔算正常呢？

如果想轉用漆，有冇師兄推介
我攞嚟油木箱嘅，40cm3左右大

一般我係拋咗光先上油
可能係濕度太高乾唔到